［2018-19nonju］如果cityu admission office係呢個時候打黎代表啲咩

七月尾in過n手飯 到依家已經打定輸數
yr1 application 真係唔易入
今日病病地訓咗成個下午
一醒見到兩個misscall
whoscall現實係city admission office打黎
voicemail講就係關於個申請嘅問題
究竟係真希望定假希望

唔理真假 唔好放棄啊 可能真係n手飯派到你 打翻俾佢未？

佢過咗辦公時間 要聽日一早打去問

希望你個n手飯未走！